[認真討論] 夠竟亂拋垃圾罰款係逐件計定逐次計

例如一次過跌左兩舊廁紙罰$1500 定 $3000

Pish

究